［估歌仔］想搵返一首日文歌

個歌一開始大概咁：

老～虔婆
雪guideline囉哦咩raw～
雪guideline囉哦咩raw～

副歌大概係咁：

雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 咪乸～依喎
雪青青青青 賣佬嘩～
雪guideline～喎喎喎喎～
雪咖喱issue~
雪咖喱issue~

求吓大家幫手 係個腦轉咗好耐洗曬腦咁但唔知咩歌來 依家連歌都唔想聽淨係想聽呢首

痴撚柒鳩線

數碼暴龍3定2既ending

樓主自己唱一次放上黎啦

卬象中好似呢幾年先聽到嘅新動漫歌來
Anyway搵digimon啲ending聽吓先，thanks

一陣都咪有人回到我試吓啦 唔係太識po sound

我都有印像
岩先聽左唔太似

呢個歌詞男仔唱 好似係類似鋼金師主題曲

留名睇真係搵到

男定女唱

後生仔你咁好心地一定會發達㗎

男 把聲偏清新，fresh，文青嘅
我冇睇過鋼鍊，但可能係

希望搵到

留明估歌仔

不如哼黎聽下

痴撚線錄落SoundCloud擺link上黎啦

多謝大家支持 毒撚係巴士唔敢開金口唱

等緊

留名等結果

等樓豬返屋企哼

你在邊度聽到呢首歌先?

LM

鳩估 會唔會係少年T嘅歌?

唔係
岩岩上YouTube聽曬

試緊幫你譯做五十音
但有啲難道

啲重覆音係真係一樣定相似音？

火影?青鳥

+1
「咪乸～依喎」應該係「未来を」
其實就仲考究緊

Agger

虔波似「希望」

虔婆唔係空耳來 搞gag求其塞個啱嘅音落去
其他就係擬音空耳

屌

唱啦仆街

解到個雪咖哩同雪guideline就一里通馬國明

係咪AKB0048 OP1

搵到啦多謝您！！！！

「雪咖哩」會唔會係scarlet 嘅日文讀法スカーレット

すかね
すがれ
すがね
三個字都無意味
見樓上 未來 即刻諗起蘇打緣首 近未來

睇到答案明明應該開心但我嬲左

Me too

對唔住咁多位巴打
聽咗三次原來我心目中個音同原曲係差天共地

好多謝咁多位咁努力幫我做一件on9事

點解會係前前前世

睇到青青青青其實有諗過
但其他屌你老母冇忽似嗆大佬

屌出聲

如果唔嫌棄我返到去會高歌一曲找數 歌照哼，舞照跳

咁都畀你搵到先好嘢

文青男歌手我都係諗到佐香智久
但係首歌

點解會係前前前世
頭先果一粒鐘我咁認真考究黎為乜

...唔知係咪應該建議樓主驗耳好

我即刻聽左前前前世 比你條友陰鳩左
都無你啲詞嘅

請空耳唱出黎

屌樓主老母
點樣聽出黎

對唔住嘥咗你時間 我抵打

拎去做聆聽測驗

會用盡畢生J力

見到樓主先知知識幾咁重要

聽力殘障啫 未到腦殘掛

屌你邊撚度有咖哩

仲以為03年鋼煉ed

笑到肚痛

笑撚死我

你D歌詞點出現架

多謝你地帶來歡樂

笑到痴線
原來係前前前世

無個音中 等聽樓主唱

樓主隻金耳
真係估都估唔到

樓豬係超級無敵估歌仔d黑鬼黎 ?

頂，睇到老～虔婆，腦海自動響起前前前世，點知真係

老虔婆 覚ましたかい

笑撚死

有冇人有能力將樓豬打嗰堆野對返落d日文詞度？

應該係下一段
老虔婆 怒る君

屌 做乜撚野 笑到仆街

你真係好撚勁

屌報獎門人啦仆街

1999

屌你樓主下次講明自己有返教會啦

痴撚線

巴打你D音感

我仲諗左好耐

好想知樓主啲歌對應邊part歌詞

又咖哩又guildline

搵到首歌咁開心不如樓主跟返自己段翻譯唱一次好冇

笑到差啲呼吸唔到

青青青青之外有咩音係岩

冇音啱

係lor, 我對住段pv搵雪咖喱都搵唔到

仲以為咩歌 原來係前前前世

雪咖喱

笑到仆街

你同樓主同一個channel

雪咖哩嗰度鬼係副歌呀xd
都未到

鋼金師

一路聽 一路想搵番樓主哼緊個段係邊 聽左幾次都搵唔到

淨係知樓主得喎喎喎喎係岩

屌，我仲諗緊邊首歌有咁多しょうがない

樓主做緊廣東話填詞
認真填曬全首佢啦喂

成首都雪咖喱 青青青

雪咖喱係乜撚野
hi

點撚解會係前前前世

有冇巴打可以話比我知雪咖喱係邊句

搞到唔記得左首歌原本係點
即刻聽返先

我要重新評估吓自己對音樂方面嘅操藝

以為巨人 ed

我估岩左

前前前世

屌你雪乜撚嘢咖哩

我估

雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 咪乸～依喎
應該係

君の消えぬ痛みまで愛してみたいよ

所以雪咖喱應該係樓主聽唔出D音就求鳩其寫D字填咗個位算數

雪左咩味

找數未

雪咖哩～

やっと目を覚ましたかい…
それなのになぜ目を合わせはしないんだ…
老～虔婆 怒る君
雪guideline雪guideline雪guideline雪guideline雪guide囉哦咩raw…
雪guideline雪guideline雪guideline雪guideline雪guide囉哦咩raw

雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱咪乸～依喎
雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱咪乸～依喎
遥か昔から知るその声に
生まれて初めてなにを言えばいい

雪青青青青 賣佬嘩 君を探し始めたよ
そのぶきっちょな笑い方を
めがけてやってきたんだよ
雪青青青青 部なくなって
散り散りになったって
もう迷わないまた１から探雪咖喱issue~
むしろ0からまた宇宙を始め雪咖喱issue~

雪guideline～喎喎喎喎～係邊撚度?

以為魔法騎士

屌你老母

Ching你好勁 正皮左

樓豬D音感

一句都聽唔出

屌你老母仲難過獎門人D超級無敵估歌仔

搵撚到未？

乜撚野雪咖哩

白虎野之娘?

我諗我知道咩係雪咖哩
樓主係連歌詞都唔記得剩係記得個音
而雪咖哩係配到落果個音

似唔似?

喰種第一季op

見到呢句都覺得係我BB
正皮係因為你聽少年T

不如send俾達哥啍出嚟

CLS

好熟

我屌 一睇歌詞就哼左前前前世
因為最近練緊佢 同埋なんでもないや

喎喎喎喎咪後段
有一段係咁喎架嘛

我都係 我即刻諗到依首旋律 但唔記得咩歌

樓主走數 push

I know la
雪guidleline原來係
世かな 屌那媽 笑到on9

笑到停唔到

😅😅😅

笑到斷氣

等聽樓主唱

原來樓主紅字真係重點黎
其他個啲係9up

找數

魔音唔好屌

我屌你老味笑撚到我爆腸

點解
連個旋律都唔撚同

有無興趣做獎門人估歌仔

正皮比找數

屌但係唔止係聽力問題

真係前前世世咩
巴打你有無搵錯歌

笑撚到我on9

痴線 你唱緊乜鳩

點解聽到時興隆興你

屌 聽到你偷偷地唱就笑到仆街
係咪自己都覺得好on9

根本唔知你唱緊乜

真係笑死

最後係咪有時興隆

熄咗WebView𠳔仲係Background播緊
睇到嗰答案再望返啲詞，笑咗好耐
乜嘢Guideline issue

想唱埋共享昨天今天明天 但我已經笑到抽搐唱唔到落去

我錄咗五次先忍到唱成首一開始兩次有幾十秒都係笑聲來

係

屌聽完樓主唱唔記得晒歌詞

屌你 聽完 冇樓豬D詞既喂

好撚好笑屌你好母 好耐無睇post笑到咁撚誇張

點解我一睇就知係前前前世
唔通我都有聽障

樓豬找數
又幾好笑

00:45 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱

笑到仆街

屌 點解可以撞得啱首歌

屌 完全聽唔到雪咖哩

救命呀由開始唱開始聽左3秒唔敢再聽落去

樓豬

正皮俾找數真漢子

點聽都聽唔出樓主個幾句歌詞

雪青青青青=前前前前？！

連登真係多痴線佬

音痴漢

好耐冇俾過正皮
你係值得擁有既樓主

做乜鳩

音樂鬼才

請關注職業性失聰人士

求巴打翻唱全首

笑撚到我

樓豬把聲

屌 笑撚死

青青青青

你笑到語言能力有問題

笑撚醒咗

原本諗住上黎碌下就瞓，屌你而家笑到好精神

同個fd喺輕鐵到笑到仆街

巴打搵到嗰吓好嘢 我自己都搵唔返

笑撚死我
訓係床到笑撚左出黎

雪咖哩究竟係咩黎
少年T

全能嘅連登仔幾時組隊掃蕩奬門人刷經
洗足金鳩猴洗到有首期其實唔難

點解可以咁好笑

聽唔到樓主段野，可唔可以放係其他網

音痴程度已經算係殘障級

呢度咁多人可唔可以搭單揾首日文歌(唔清楚係咪動漫歌)
之前去日本係街度聽到覺得好好聽
係一首好溫柔嘅女聲唱嘅抒情歌
副歌Melody大概係咁樣:

唔想騎劫樓主 有心人可以去呢個post

唔該晒

pnb33b33，t5y

仆街 係咁雪咖哩做乜撚野

你望多次啲字

如果連google drive都唔得我就唔識up啦:

btw唔好用gd起我底

加油
連登仔奬門人剋星來

樓主可唔可以再打多幾首歌既歌詞俾大家估歌仔
簡直係奇才

你的名字首主題曲囉 前前前世

樓豬仲有咩歌想搵
笑到賴晒屎

一睇老虔婆就即刻諗到前前前世

樓主可唔可以亂鳩唱唔同嘅歌再upload上黎

構思緊
初戀ex介紹過一首日文歌講星座嘅, 我記得個音就放上來問大家
不過唱全首就唔好啦 相信冇人會嘥幾分鐘聽個痴線佬唱歌
由幾十秒變幾分鐘到時只會令到件事唔好笑

本身樓主未唱已經笑左一輪
之後瞓唔著又見到個post 入黎聽到樓主唱又笑到仆街

笑左

知道係前前前世之後 拳頭即刻硬晒 想質樓主幾拳
心諗點解會係老虔婆 去聽一次原曲
發現樓主其實形容得好撚準確
副歌部分滿分

因為個老虔婆
我唱唔返頭嗰兩句
聽左5次先唱到

救撚命
本身已經笑到好撚辛苦,跟住仲要聽埋樓主係到唱
夜媽媽笑撚到我係撚咁係到拍台

點解大家都開到黎聽
我一禁網頁彈左去哩到

我都想欣賞下

老虔婆 雪咖哩
即時諗到前前前世

利申：鬼才

明明係青鳥！

我仲可以點面對呢首歌開頭三隻字

我可唔可以答單問
都係日文歌,高音女主唱,輕鬆快歌

ga me mo he ka le 下一句係好似係 (溫柔地說出來)
登登登 登登登 登登登登 登登登

ta da le mo e g go ta da le ta co da so ka me mo
登登登登登登 登登登登登登 登登登

真心想搵到

d登登登係咩黎
幾時聽

登登登係節奏
一年前coffee shop聽到

得一條女唱？

雖然應該唔中 聽住先

我屌 笑到仆街
但樓豬把聲都幾好聽

最後有句歌詞 就係 Melody~
dy會拉長尾音

學樓豬咁唱出黎

正笑撚到痴線 香港地壓力大好需要樓主呢啲鬼才

樓主屌你搞到我成個腦都係雪咖喱issue

痴線

樓主係咪食m記食得多洗左腦

我著係笑到收唔到聲，忍得好撚辛苦

樓豬把聲幾好J

點解會係咁

痴線
雪咖哩

聽得好撚辛苦

邊間教會

雪咖喱 = 世界??
咪乸 = 未來 ???

樓主根本就係超級無敵估歌仔戴headphone d外國人

akb?君の咩露dee?

屌你老母雪咖喱

笑死

仲要係因為少年T而搵到

而家成個腦都係 老虔婆 怒る君

笑撚到我仆街

屌你

九唔搭八系列

正評樓主聽少年T同找數
笑死我啦

前前前世邊撚到有雪咖哩呀

好似見過類似既韓狗歌釣魚post

你的名字嘅 <<前前前世>>?

笑撚到瞟眼水
雪咖哩雪咖哩雪咖哩

笑到好辛苦

難得有找數 但真係笑死

雪咖哩嘩 啦依真巴絲?

全全全

全。全世界

全 = 前

.............

se =/= suu

想問一首英文歌

主題是 講日本

903是日本人鄭嘉輝有用過 呢首歌

雪咖喱=尋找?
sakashi?

句老虔婆聽左返唔到轉頭

七色シンフォニー？

有諗過
但好似得最尾melody中

屌你老母笑撚到噴麵

射咖哩

雪月花？

雪咖喱！！！

好耐未試到癲 正評你 為大家帶黎歡樂

點解我會估中

除左老虔婆似少少之外真係冇一粒字啱音

樓主喺五音不全呢個範疇上真係天才

笑到癲 呢個post 有毒😂😂😂

你肯定唔係泰文/印度文歌？

驗耳

仲諗緊點解估歌仔都吹到咁多頁

有冇巴打可以唱下樓主個改詞？

有冇人同我一樣好想打樓主

新音樂天才

屌你老母痴線架

巴打諗住幾時做新晉填詞人
香港樂壇靠你啦

識d野

聽左首歌3次都唔知雪咖喱係邊句

前前前=青青青青喎

Google drive

若你的拳頭和下體只為我而硬
我的眼睛和下體只為你而濕

推

屌我聽完樓主唱係office笑到崩潰

我個T君bb唔會唱到咁咖

佢唱係兩樣野 但佢D空耳填落去係岩音

真漢子

btw 樓主要驗驗耳

笑L死

點解我一睇就估到

屌你老母，見到個答案好自然咁燥撚咗
驗耳啦柒頭

越唔識日文既人越快估到
因為青青青 有望就知

一

笑死我
得青青青嗰度似

高汁！

屌你每睇一次笑十次

呢首就真係有歌詞連續重複啦

問個個潛左水

痴撚線
我聽晒成首前前前世都唔覺得有一個位似「雪咖哩」

留名

其實雪咖哩 同 青青青係真係填得好

我都估應該係
M記成撚日播
而家係街最容易聽到嘅日文歌係佢

係到,頭先有野做

唔係呢首但都多謝你,應該唔係動畫歌

有冇人同我一樣 見到老～虔婆已經笑到收唔到聲

你的名字都唔識
仲青青青青青

撘單問
有首歌係男人唱 用假音唱

世界依wo 殺沙yo nana
Ma mo li sa 殺沙yo Na na
Ar 列架多哦哦 衣嘛畫加啦e

有冇高手？

痴線post

男人假音 係咪TK

TK把聲

凜として時雨 或者 ゲスの極み少女?

可能係呢首

Piecre?

有冇人幫番樓主 執番佢首歌mix番入原曲 幫佢洗底

點解我一粒字都聽唔到

Slim dunk既直到世界的盡頭？

樓主把聲好好聽

而家Google drive都聽唔到了

乜撚野老虔婆

好好笑

西野加奈 go for it

我都想搵首歌 女聲黎 節奏輕快
唱到副歌個時
歌詞有hello hello そば耐えるよ
跟住唔記得
首歌成日係腦海出音 都好幾年 有次係鋪頭聽到就忘記唔到
永遠記度依個音
但唔肯定歌詞係唔係咁

樓主把聲好好J

聽住原唱睇住青青青真係笑撚死

癡撚線 仲勁過 just like miniso

副歌係
Hello Hello ここにいるよ
不過紅字四隻音好似唔同

多謝你,但應該唔係西野加奈唱

樓主把聲好似我之前係連登識一個巴打 但佢del左tg

仆街以後一聽前前前世界就會唱起老虔婆

點解iphone google drive 同soundcloud都聽唔到樓主唱歌

試吓copy條link去safari，再撳底中間粒掣，揀request desktop mode/ 桌面模式，應該ok

Ios自動將soundcloud啲link連曬去soundcloud個app，逼你用app聽，但佢個app根本冇係香港上架

Google drive我就唔知啦，我冇郁過

利申 業餘it狗

咁應該唔係我啦 我絲打來

副歌位位唔係應該key me嘩send send send會似啲咩

樓主可唔可以唱埋完整版

比個網站你，你只要哼到首歌嘅旋律，佢就可以同你搵到首歌出黎

仲有一個叫soundhound嘅app

多謝樓主 我終於笑得返

老虔婆

依家一聽前前前世 就諗起樓主唱老虔婆 已經番唔到轉頭

無啦啦㩒link又聽到
樓主好想笑咁

唔該你
但唔係依隻

笑到抽筋
未唱先估
星座日文歌

Kimi no shiranai monogatari

[url][/url]

hello hello???

我細過聽過一首歌一直都唔知係咩歌 之後上年係日本一間賣figure既舖聽返但係又開唔切siri問佢係咩歌
淨係記得有part琴聲係
domdom dom domdomdom
→ → ↘ ↗ → →
domdom dom domdomdom
→ → ↘ ↗ → ↗
dom dom dom domdomdom~ domdom
↗ ↗ → ↗ ↗ ↗ → →
最後一句係類似咩 wa da shi __ ___ ___ wa i ~~
有無人知咩歌 我諗起個旋律就成日記起bawling#lme

樓上打街機咁款

屌 剩係得上下 點估

鳥之詩 ?
開始信唔過d歌詞

識日文好努力咁砌返啲歌詞出黎反而仲一頭霧水

上面堆箭嘴唔講仲以為係街霸連技表黎

我連你的名字首歌都未聽過添
比樓主咁講搞到我想即刻去聽

AIR 係
dom dom dom dom~~ dom dom dom dom~~
→ ↘ → ↗ → ↘ → ↗
dom dom dom dom~~ dom dom dom~~
→ ↗ → ↗～ ↗ ↗ ↗

你地唔好咁啦，越黎越難

咁琴聲有高低音架嘛
同埋我都幾肯定最尾個句啲歌詞係咩
wa da shi __ __ __ wa i
↘ ↘ ↘ → → → ↗ ↘

幾時有人出紅藍版 太鼓譜估歌仔

Ching幾時開金喉露兩腳咁
記得好似勁舞咁配埋啲方向音出來

雪咖哩雪咖哩雪咖哩雪咖哩

呢d箭咀估到真係神手

聽到我心都寒埋

小弟五音不全，不了。
不過我諗緊可唔可以搵野彈個旋律出黎

做乜撚野啊現家

男/女 定 純旋律

印象中女聲 琴聲獨奏既